醉駕撞車驚到喊 女司機向民警求情：私了行嗎？

政府常常宣傳飲了酒就不要駕車，以免害人害己。北京一名女子就沒有聽勸告，酒後駕車撞車後，驚到喊，猛向民警求情：「私了行嗎？」

意外發生在北京東城區，該名年輕女子，飲醉酒後還車，結果撞向一輛白色私家車，民警接報到場，發現白色私家車內有一名懷有8個身孕的孕婦，被撞後不適頻嘔吐，而撞人的紅色私車司機女司機葉某，滿身酒味，進行酒精測試，結果超標，女司機被帶返派出所調查。

女司機知道犯下大錯，哭著向警察求情：「私了行嗎？，就當認識個妹妹！」但民警說：「你覺得私了行嗎？ ，你撞的車內有孕婦呀」。最終，葉某被吊銷駕駛證，處以1到6個月的拘役。

女司機哭著向民警求情。

［開心發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，示威者係no stake

全文連行動策略在此：

咁個肚咪好大

對方應該都想鶳你

條女私鳥嘅意思係可以同民警哥哥行埋一邊屌HI,屌過抵數咁解.
豬乸模式.

係架,777自己出嚟放料比FT,話下年3月就會被炒(並指令性交部嘩春瑩,打晒眼色睇妹"子"點做,而令淫大媽收聲),咁你示威遊行未去晒訓覺囉.
實情係參議院今季得返二十幾個工作日,趙小蘭拖住,咁又多幾個月時間比習郎去玩嘢.